劉馬車細佬？

而家d中學雞

我睇左啲咩

好得意
一定係0仔

牙你老母咩 小兒麻痹架你

jm9？

Ig :wongderekboy